有無人好似我咁重課手機game?

玩足球game，為左抽勁球員卡

Total課左過500HKD

500蚊都拎出嚟講 返去訓啦00後

我以前玩隻垃圾，成個公會 個個都課幾萬

我課左萬幾兩萬，都只係嘍囉

打個盟戰十分鐘 食鑽都食幾百蚊

大撚把有錢冇訂洗既富二/富豪

吹到皮幾野